stayc樣靚身材正有實力又要全部00後 有咩輸aespa

黑眼必勝女團 StayC 出道討論區

有兩個04妹比我打飛機…
J到出血啦

Yoon J

00後咁老
10後就差唔多

你拜登？

無特色
同大部份女團差唔多

CLC咁囉
但yoon同忙內好sharp
個低音好上癮

J真係J出腳仔都軟埋～

yoon 隻腳仔係幾正既